選舉投票前應該要做簡單智力測試

合格先比投

篩選走班文盲同唔知做緊乜尻既傻閪先